［行動post] 聽日六區出到去做啲咩可以賀佢老母？

聽日中共大壽
如果又好似過去三個月咁
純粹roadblock 對峙 火魔法 根本吸引唔到國際媒體
亦到落唔到習維尼面

話左送佢大禮 麻煩大家集思廣益下一齊做啲咩好

預左啲狗會清楚 勇武會出黎保護大家
拋磚各位和理非不如買哂香港嘅白色蠟燭
聽日一齊默站 為我地走左嘅手足哀悼一下

有興趣傾麻煩幫推

最後
光復香港 時代革命
我要真普選！！！

1/10

2/10

3/10 不被捕不受傷

4/10 和勇不分

5/10 兄弟爬山

6/10 想做到啲野可以吸引媒體呀 有無人幫手

7/10 有無野做到可以減少前線傷亡

8/10

9/10 give me democracy

10/10